Zdrojový kód se nachází ve složce src. Pro úspěšné spuštění pomocí make je třeba vytvořit složku linux obsahující linuxové jádro, zkompilovat BusyBox a výsledný spustitelný soubor pojmenovaný "busybox" umístit do složky initramfs/bin. Dále je třeba mít nainstalované programy gcc a QEMU. V případě formátování kódu pomocí ```make format``` je třeba clang-format.
